小心！！牛頭角站有狗！

牛頭角站有狗7人，有盾牌！
返屋企的巴打執生！

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方不斷宣傳解放軍六四鎮壓市民信息
瘋狂播《血染的風采》，播到中共連150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

push！

個個站都得幾隻狗加多幾隻便衣跟尾狗，自己友實唔只咁少啦，有咩大嗌一齊救人啦

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

去下幾個站落，再變一次身，上巴士走